深水埗發生槍擊案 1人傷

又嚟

深水埗發生槍擊案，今日(12日)晚上10時許，長沙灣道與桂林街交界有人開槍，1人右臂中槍，大批警員到場調查。

叫難民之父出黎擋子彈啦屌佢老母

蝻vs蝗